有人意圖將民憤由黑警轉去地鐵

但係唔會成功
既屌地鐵 亦屌黑警

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

推